吐露港公路撞斃過路女子，司機涉嫌危險駕駛被捕

大埔吐露港公路貨車撞斃過路女子

【Now新聞台】大埔吐露港公路凌晨發生致命車禍，一名女子被貨車撞倒，當場死亡。貨車司機涉嫌危險駕駛導致他人死亡被捕。

警員用帳篷覆蓋死者遺體，五十六歲貨車司機在警車上協助調查。

凌晨近四時，一輛貨車沿吐露港公路往上水方向行駛至廣福邨對開時，撞倒一名橫過馬路的三十三歲女子。她被捲入車底，身體多處受傷，消防員接報到場將她救出，當場證實死亡，警方正調查意外的原因。

?

吐露港過馬路？

司機真心無辜

擺明自殺累街坊啦

4點幾係高速公路過馬路, 痴燃線

宜家馬路越來越多哩啲咁嘅遊魂野鬼
專係啲無人會行嘅地方遊來遊去

呢啲不嬲會拉左先 查完唔會告

都係嗰句 渣車真係好危險 司機都係高危職業

屌好慘

架車

咁叫危險駕駛 應該告女人危害交通安全

可能啪丸

吐露港可以過馬路嘅咩

唔駛問又係某類人

無尾版狗話係後車錯

大把廢老廢中都咁過

女人過路

凌晨時分係個高速公路上點都無諗過會有人係到行路啦
就算係都係整路或整燈既人員著住反光衣就話姐
正正常常點會預計到有人行高速公路
司機真係無辜

呢鋪真係撞鬼

個女人係咪鬼上身？

行路撚

吐露港過馬路
睇完紅van?

要自殺去搵校長喇, 去咩吐露港呀

點解呢啲法例咁撚落後
如果咁都判有罪真係ON 9

話渣車要一眼關七嗰班鍵盤車神上水未

班車神話架嘛,總之公路撞到人就代表你冇一眼關七睇唔夠遠要負責任